元朗L注意

目測有幾十人著白衫喺雞地行圈嗌口號
乜乜保衛元朗，反暴力
笑死人咩

自推一掌

又話出去殺敵，原來留喺元朗鳩叫

再推一掌

班撚樣果然係喺元朗圈養開

報警

自Hi

恐怕連要申請嘅集會人數都唔夠